香港人不怕做30年樓奴，反而怕國安法唔上街？

2點維園見。

會員 #37596 - 行人 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化勇武派
2 .分化勇武派
3 .放負, 分化勇武派
4 .放負
5 .放負, 分化勇武派

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月19日清潔車站車廂行動「污漬係可以抹得走，但警察同港鐵失職失責， 對市民造成的傷害，無論身體上、 心理上呢啲傷痕，都係抹唔走嘅。」